Sims FreePlay 相集+討論區

冇三級的？

得張相字都冇想點撚討論?